
1. Функции в программировании нужны для того, чтобы упрощать, сокращать код, вместо того,
чтобы каждую переменную проверять на валидность, используя операторы типа if else,
либо писать различные операции с ними(новую для каждой или ctrl-c > ctrl-v тем самым значительно увечичивается код),
можно просто создать функцию и передать в её параметры нужную нам переменную(аргумент).
2. Аргумент в функцию нужно передавать для того, чтобы понимать с каким значением ей работать. 
3. Оператор return прекращает выполнение функции и возвращает указанное значение в место вызова функции.